呢個時候, 相信可以帶動藍絲一齊批評下政府

成個肺炎由半個月前到而家, 政府既表現就係後知後覺,

就算今日直播, 都睇唔到有咩對應方法, 而777 就係外國SOSO 緊,

咁既情況, 藍絲仲可以撐政府撐得落?

大家花D 嘴頭, 感化下D 藍絲!

香港地投票 - 香港人投票應用